[有圖]係火車無啦啦有條女係我張床

屌佢老母
話說我就搭緊30hrs火車去蒙古，瞓下舖
仆佢個街我玩玩下手機無啦啦有個丫嬋坐撚左係我張床，咁我屈住隻腳就俾佢有空檔入撚到我中路坐左成大半張。

咁之後唔撚洗講啦，佢一行撚開去厠所我就即刻伸直隻腳，等佢番黎無得坐
丫我屌佢老母之後得咁少位佢都重係要坐個邊邊位，佢真係有膽識。

到最後為免岀完post俾人屌我上黎求救唔夠膽屌柒佢，非純鍵盤戰士既我就屌撚到佢上番上舖度食埋佢個橙。

下次一腳伸開佢，一野轟柒佢
瞓得下舖就預左要share張床啦仆街

瞓得下舖就預左要share張床啦仆街

呢個係不成文規定嚟。

on9先訓下鋪，個個日頭吹水實坐你張床

我屌，乜係咁嫁咩，早知我買企位啦！

下次買最上層啦

性暗示
閪癢
你走寶

投你老母

上中舖要上上落落唔方便嘛，又唔想走黎走去阻住人

你覺得會有人俾你入到臥鋪卡？

點解冇屌條囡依個選擇

你個袋啲野已經唔見曬

蝗人呀嬋，狗也不屌

大陸火車亂撚哂啲人9瞓
你睇下好唔好彩隔離房有吉床，搬哂去隔離

因為狗也不屌

我見有幾個卡係得一兩個人瞓 好撚正，我個卡爆晒人，好想搬走

圖片佢已經腿張開 個閪窿濕晒
有得食唔食罪大惡極

之前去北京瞓最上層好撚凍 樓底又好矮，坐唔直個人

佢隻腳好撚臭 真係合埋眼當屌鬼都仲要加強你嗅覺既享受

好多木蚤

Good luck

呢d post都要投票真係好撚on9

做乜唔屌

下次鋪定d大頭釘

屌，我自己唔小心中撚左咪捉蟲？

叫你用腳指公了佢個閪呀
屎眼都得

野可以亂食，蝗唔可以亂屌

MILF

我半年無剪腳趾甲，我驚了到佢個閪損晒

唔知點解大陸人搭車一定要食個橙/柑

搭西伯利亞鐵路三等走廊位lower lateral 同埋就咁lower 都預左同俄佬俄妹日頭share 位坐 佢哋大部份都唔會問一句可唔可以坐 直鳩接坐落黎 之後自己搭upper 都直鳩接坐落人地lower 位佢哋都好歡迎 變咗定律咁

如果坐落黎果個係鬼妹睇下樓主會唔會出post

唔係話崇洋，但一個俄妹，一個蝗嬋，妳點揀

如果坐落黎果個係鬼妹，我會屌完佢之後晏d再圖文並茂岀post share，都係果句，非崇洋撚，但係男人都識得揀先係老闆

佢會出po問點撩個鬼妹扑野

我唔係祟洋..但係祟樣...
睇邊個樣靚

求指導屌鬼妹post，問may i fuck you點樣可以文雅啲咁問而不失霸氣

有俄嬋添 好多都肥撚到閪咁

你估鬼妹冇肥婆咩？

樓豬唔識規矩亂咁屌鳩人
你自己試下訓上床就知幾麻煩啦
你幫人下次先會有人幫返你

訓下格你就收起張on床啦

當年係moscow返黎就係on99買左下格 晚晚都要等上格訓左先可以訓

屌，蝗嬋都有正妹啦，你試下坐個林心如落黎，我理得佢41號，post都開唔切就上

邊個叫你返大陸

巴打去蒙古幾日

麻煩還麻煩，你問一問我都會俾，但就咁一野坐落黎我就唔舒服，同埋岀面就有位坐，點解要坐我度

聽日到，去到4號再去北京，6號再去天津

咁如果對事唔對人的話，西藏，蒙古等等既地方都的確係靚既，而且蒙古人應該純d，友善d

佢而家好乖咁坐左係岀面

屌佢老味，我第一次搭果次唔知，買咗上鋪，佢老味個死俄佬日光日白就升床要瞓覺，搞到我企喺度。

(好在我坐幾個鐘)

樓主放個袋係腳邊 唔驚比人偷咩

我坐成30個鐘好難頂架師兄

成個旅程BUDGET用幾多

未瞓唔驚，瞓果陣諗住當枕頭瞓

一萬港幣，扣左車票大概得7千人民幣係用黎洗，重要未計酒店，其實都驚緊唔夠

所以真係冇咩都唔好買上鋪 寧願下鋪有時俾人jam 黎坐下就算 上鋪又窄又短坐唔直個人慘撚過食屎

中鋪都坐唔直，唔好話上鋪

除非夜晚九點後上車，第二朝落車就揀上鋪，上車瞓到落車，要過日頭一定下鋪。

通常你瞓梗覺，人哋都識趣坐另一面或坐外面公家位。

中舖都叫望到窗有風景睇下，上舖真係慘d

撩佢屎忽

嗰陣我跟團坐去北京，同團有個呀奶去程比人偷左個口急，低衫褲都要當地買

下舖可以睇景其實係開心d

Agger 唔好咁過份就夠

好似唔差 想屌

衫褲事小，入面d錢事大

其實好差，佢拎開隻手我驚你即刻嘔到一地都係

鬼叫你唔坐飛機

一定訓上層
屌你老母訓訓下教果時中上層嘅人行上行落唔小心叉錯腳踩到自己就仆街

有無人留意到樓主好憎大陸人
但自己去緊大陸

一定瞓中 上層好逼

多屎尿屙訓中上層都幾慘

樓主有機會生返個中囯人都唔珍惜

磨擦力其實係樓主果度

笑撚左

比錯負評

應係拗行腰，右腳一嘢批落佢後腦度

700幾hkd

上得去就唔好返來

我又唔係憎大陸人既，我係憎d無禮貌既人，除非佢係靚女我就當無事發生。另外對事唔對人的話，西藏，蒙古等等既地方都的確係靚既，無謂浪費自己可以感受好多唔同地方既機會

咁佢一定係雞

然後大嗌一聲”olando~goal~!”

寧我踩天下人，莫俾人踩鳩我^_^

屌，iphone㩒撚錯on9 emoji sor9

走廊紫色個張咪係櫈囉
拉落黎就可以坐

一齊訓下床啦仲問

你訓最上咪座人張床囉

雖然我明你講乜 但林心如好似係台灣人黎

咁你慢慢企30個鐘喇

硬座企位同價都唔起碼買硬座

性暗示

我屌，俾你咁講一講我又真係好似柒左咁

所以就係岀面有得坐，點解要坐我張床

你用條女黎形容佢會唔會唔係咁合適？

點解唔搭飛機？

訓係床拉開張係佢面前打飛機嗎。。。。
佢肯含你咪汁到lo

係靚女就話啫，阿嬋？不了

搭飛機一下就到其實無果種感覺

佢肯我都唔肯

一腳轟落去啦

老老柒柒，支那文化係咁，當你屌緊香港啲蝗唔守香港規矩，你去支那都應該守佢啲規矩
呢個case你可以當佢無到，唔使就住佢踢到佢都唔緊要，但無必要屌走佢

尊重文化同無禮都唔識分？

你有道理，但其實我都無好惡既，都係建議番佢坐岀去會舒服d

坐下鋪床尾係支那約定俗成嘅文化
唔使問都可以做，你係外國人唔知唔代表佢地無禮

上層有上層既好
任望唔嬲

巴打去北京做咩

巴打係深圳去蒙古？

如果係呢個，我真係會岀post求指導

係啊，700幾hkd都幾抵玩

真係幾靚 quote多次先，不能只有我看到

係抵玩 但30幾個鐘真係腰痛

一條友就慘D,有腳玩下就無問題既

50個鐘

第一日搭臥鋪咩？下鋪任人坐是常識

正喎ching

我最顛都係 天津>廣州 硬座 26個鐘

嘩屌成個明星相

個眼神好淫賤

我本身都想去拉薩，但好似要同人拼車好麻煩

加甜plz

硬座26個鐘真係點捱

佢真心靚 遇到呢d一開始扮正人君子先 然後flirt下佢 最尾係點自己諗

我坐左係岀面充電，佢直頭成個人坐左係我朋友張床，cls

上面有人話係習俗黎，包容下

冇計 下座唯一坐得直個身

定律黎
訓過中上鋪就知
當然最好都係問聲先

你去旅行社報D 淨係要車同入場費既團就得,佢地會同你拼
青旅或者D COFFEE SHOP 門口都有,
另外係火車識定班人去到一齊玩都係好常用.
去大理同西藏都係咁.

佢唔係特別臭或者著鞋踩上去就由佢啦..
樓上真係坐都坐唔直..
銀同證件銀包放係身/外套內袋/腰BAG

其他野無所謂,我見好多鬼佬一上車丟低個袋自己就會行左去大半日都唔見人

我上網諗住plan去果陣見d人話要提早係d forum度搵伴拼，而且淡季我又驚無乜人去即場拼唔到，真係長智識

估唔到有靚女搭火車

右邊我隻手，我訓醒咁樣都未投訴啦

真係好正，如果我果架都有就好，望下都好

嘩師兄你都好高水平下，我見到你張相笑到gapgap聲，好慘

有條定有個阿禪呀！兩樣野嚟

d鬼係咁 放低個袋就走左去

淡季一樣有
好多客棧會識車手 會同其他幾間客棧夾夠人一部車車d客出去
當然價錢要問清楚

感謝指導，高手

去蒙古多數6-7月去
點解會10月尾

早3年窮遊全硬座今年直情紅磡上車去北京算

你要當支那火車所有位置都係公家位
你買左當然優先用，無人用你吹佢唔脹
得罪講句佢瞓左你張床，其他支那人都唔會覺得有問題，去得鄰國旅行就遇左

潛規則

一腳踢鳩落地下啦

去大陸仲咁斯文有閪呃咩

入得支那就唔洗禮貌架啦
係樓主先on99守紀律
比我佢坐我張床我訓返佢個張

影個樣黎睇下

浪隻腳上佢大脾，可能幫埋你按摩

俾著係我都放低個袋坐岀面算

好撚正常
之前坐去蒙古/西伯利亞鐵路
我都係直接坐落人地床到
我訓下面人地都會坐落黎
有時會吹下水咁
上面屌柒人果班去下旅行見下世面先

人在江湖，身不由己，好難就時間

老一輩買 無計

我覺得有時候係人夾人同意識既問題，之後我去北京都係同一卡識到好多去旅行既人，就算係中國人都有d好友善好好人，但有時候d明顯係坐落黎食個橙，佢可以坐岀面，或者對我俾個微笑互相點頭都好，但佢老馮咁坐係度我感覺就好差

食橙已經性暗示,樓主青頭boy

提高自己地位

有時送fd 火車，都會叫佢等等，我去買橙比佢

好幸福

Agger 樓主一定第一次瞓火車，咁唔安全瞓下舖

中上鋪先好呀on9,你日頭可以坐走廊嫁
最重要係人地無咁易開你袋偷野

btw ,坐過硬座20粒鐘以上先係真漢子

條友見到你訓係到都粒聲唔出直接坐又odd左小小既

點會無人去呀，你去d大景點大撚把人

真心靚

你老母都預左比你屌啦

點解連登/高登耐唔耐就有呢D 「無啦啦有條女係我張床」既POST出現

不咩成文規定 有人造壞規矩就要繼續跟？
d人欺善怕惡姐 我係印度坐過幾次通宵火車訓下舖
一有咖哩佬坐我就出聲屌鳩佢 鬧得兩三次就無人再會黎坐架啦

係架，我老母唔俾人屌，點生我呀？

好似你個痴線佬，石頭爆出嚟呀？

戇撚鳩。

而家好多人無讀書 唔明架啦

壞乜撚規舉

上面4張床，走廊得兩個位

咁四個人落晒嚟，有兩個坐邊？

唔撚識就咪撚扮嘢，無知唔出聲，無人會笑你既。

後尾點

下格一定最好
中上都唔洗預可以坐直個人
下格仲要有枱

咁係火車規劃既問題 乘客係可以互相遷就而唔係一定要比人坐
而家得你一個坐過通宵火車去旅行咩 第一下就話人唔識野

第二張相個條係假撚？

就係因為得兩個位FREE ，咪要下鋪俾人坐囉

你唔想既可以唔買下鋪

你買得就預咗俾人坐

咁你有無試過同列車員投訴，係咪可以完全唔准人坐先？

真係可以唔准，我咪收皮囉。

背影

一路向西

但其實中舖d人無位擺袋都係擺係下層

買軟卧

我係印度 同 俄羅斯都試過真係唔比人坐 列車員查完飛就走 理撚柒我地
放心我無咁惡講句野都要人收皮 咁非黑即白
我係想指出呢d係互相遷就，但無話一定係預左定咩規矩

[/quote]

就係因為得兩個位FREE ，咪要下鋪俾人坐囉

你唔想既可以唔買下鋪

你買得就預咗俾人坐

咁你有無試過同列車員投訴，係咪可以完全唔准人坐先？

真係可以唔准，我咪收皮囉。[/quote]
下鋪最貴係有原因,最上個格可以好焗,又可以頂住個頭,

怕俾人坐,可以揀軟臥,4格上面夠闊唔會有呢個問題

軟卧係好好，但差不多貴一倍就係為左舒服d同靜d的話又好似唔抵

其實我覺得坐係我度我都真係無問題，但你坐之前問一句，就算唔問，真係有不成文規定，就向我微一微笑示意，或者點個頭，咁我其實唔係瞓的話佢坐我腳邊都無乜所謂，但果面望都唔望我就咁直接坐我就真係O左嘴

詳細希望

大佬你唔好咁肉酸啦
睇份中學程度教既文黎打飛機

考慮到瞓下舖，我做左尼個保安措施 覺得自己好叻仔

俄羅斯/烏克蘭我坐一等，完全無問題添。

但樓主都唔係你講既地方。

一CUT 就斷啦......

渣ga

入夜了，到左吉安市，真係有感而發，想唱番首”天色已漸沈，銀行提現金，一。千。蚊~”

如果個賊傻更更第一秒無留意，咁佢扯個袋果一下就會嘈醒我

你綁着條賓州好啲

太粗了，過唔到個洞

咁你下次試下買上鋪，去坐下鋪，睇吓下鋪條友會唔會覺得你坐落去有問題。

咁你都睇唔順眼嘅話，你做乜去支那？

咁我想去蒙古嘛 歐美澳或者其他國家都好難有果種風味 對唔住囉，下次買企位囉

你兩個下鋪，擺檯底都得啦

無座要死返過去硬座果邊架，邊個會俾你過到去臥鋪？

冇其他圖？

查飛狗唔一定趕

影多d 相上嚟啦，巴打

你都過唔到去，又點趕你走？

你拎硬座飛，點會俾你過臥鋪車廂，一係 last minute 開車前衝上去，搏佢俾你經臥鋪車廂過。

就算我有一張臥鋪叫硬座嘅人過嚟坐，都未必得。

試過俾人趕過走。

終於有巴打對我個trip有興趣
送你一個超辣泡面，頂佢我話要唔辣，佢俾個麻辣我，我聞到都已經標緊眼水

咁on9架咩

支那就係咁 on9

人哋間兩層，佢就間三層上中下鋪，車廂又唔係高，樓上兩層都坐唔直，咪要落去坐，走廊又得兩個位，咁唔坐人床尾，坐邊？

俄羅斯，烏克蘭都係得兩層，樓上個頂高好多。

我正式宣布，我已經係車渡過左9個鐘，重有21個鐘就到啦

有冇高質女阿

正啊
聽日5點到左之後去邊玩？

其實係完全無任何planning，酒店都淨係book左2日，跟住就到先算

眼前有個強國mk系列既，岩唔岩

你肯定佢係人？？

問佢拎we7

強國貞子

但佢係強國mk系列，我唔好呢味野

去蒙古國定內蒙？

等睇遊記

屌你咩

樓主仲有冇多d相睇

留個靚名先

食左佢個橙，食埋佢隻飽啦

幾大波

去支那預咗啦

咪屌左你個野仔出黎

巴打千期唔好訓著啊

搭開火車就知，中鋪最撚正
一唔洗share張床，二冇上鋪咁易頂頭，三睇到風景

就算窮遊都一定會瞓上鋪 一來唔驚有人坐上黎,二來都唔會咁易有人偷野

之前試過由香港搭火車去北京,就算夜晚都唔驚有人走上黎

如果係印度搭長途火車，發生強姦既機率係幾多？

Agger

上鋪真係好撚辛苦，一係好凍一係好熱，又殘眼如果早訓

逆痴漢

有左身己?

咁快

到左南昌站，其實真係好悶，上網睇片係不可能既任務 網絡好差，星期六去深水埗買左張卡話係大陸可以上到hk網，但真係每十秒斷一次

做個實驗，樓主試下去佢到坐，睇下佢比唔比

到左呢個站想話走左中舖兩個人清靜晒，點知又上多兩個麻甩佬，重要睇片開到好大聲大家見到枱上面有個紅袋，係上舖果個人由深圳上車就擺到依家，我地完全無位用 另外其實我覺得好唔衛生，淨係中舖都換左三手，但一次都無執過/換過枕頭同被，真係好嘔心，各位真係唔好係中途站上車，點都係頭站開始

通常都係先踩下舖張床，再踩中舖張床上，大字型咁上，上落都好唔方便

100%

唔瞓住

我唯一搵到全卡得一個叫”女仔” 將就下

幾年次上西藏有同一經歷
中國D垃圾車 硬卧要分上中下 上面D人又係去哂下間度坐
體諒下囉 中間坐都坐唔直
軟卧就真係疏乎囉

軟卧正好多 又有得關門

樓主係去內蒙咋下話？

去蒙古D車有無餐車架？
果陣我日日去餐車食飯 一黎坐得舒服 二黎悶到仆街

係丫，識去一定去內蒙

得d老漢推車，d車上面有便當買
入夜了，全車燈已熄，老漢推最後一round車

倒影係樓主個friend?

包哂成個廂就正囉
同陌生人同廂就仲odd

你唔係天真到以為有換有洗下嘛
帶毛巾或者著外套訓係常識..
否則真係訓訓下痕痕地你就知

你用果啲都好大可能無換過

但d人好靜，我行過好似去左圖書館咁

唔係下話 我係頭站上都唔換？你搞到我唔想上床

識買一定買中上鋪，上鋪啲野擺行李架，床都唔洗落

俾你咁講完即刻痕痕地

30個鐘唔落床d肌肉會好死

中國人從來都不知道甚麼是禮貌！

睇呢張相已經深深體會樓主個種感覺

完全就係格雷的五十道灰，但真心好感激咁多巴打陪我渡過呢段咁悶既時光

有冇聊下佢講嘢，屌唔到西都打下車輪呀

強國mk呢d style我真係唔識欣賞，唔岩不如就魯迅兄你上啦

有冇靚既姨姨？

志在r 癢姐師兄，坐火車咁多個鐘你眼望我眼，主動啲，話幫佢rr, 佢又幫你rr , rr 下就唔癢嫁啦

耕田果d都有幾個既

掛係床頭粉果個係咪bar嚟

有冇鋤佢哋？

幾年前都係30小時坐去西安
次次都揀上層, 平D又安全D

其實會唔會有人喺火車扑嘢？

淨係睇都已經feel到有d酸痛想鬆下

咁高質的POST好耐無見

見到有一卡入面個老公狂揸佢老婆個波 重要伸埋入去，但我就坐係門口

可能佢而家無戴，掛左係度

太唔方便了，但下次應該都會揀中上舖，其實本來以為無會無乜人，一個廂得兩三個咁樣先揀下舖舒服d

我搭去蒙古果陣見到一個蒙古仔加一個俄妹一上車即刻想去廁所 跟住點知鎖左 最尾入包廂鎖撚左門 重點係佢地包廂係我隔離

食物質素如何

明白樓主既痛苦
坐四十幾個鐘由拉薩返重慶

頭十頭鐘訓教
第廿個鐘已經睇哂全部post
剩低時間就係最辛苦

tumblr 好多

多過24個鐘嘅火車真係難頂

呢個時候去內蒙唔好有太大期望會睇到靚景

尼你老母

其實依加有膠鐵重多唔多人坐呢d火車
如果少左人坐而你個程火車又有靚女應該成個trip都唔錯 係走廊坐係到傾計傾成日都唔會阻到人

下舖日頭真係比人坐
你睇下隔離廂甚至隔離卡
中上舖d人都會落去吹水食花生
第一次咪當中伏買個教訓囉

大陸都算好㗎喇
印度既話我怕你捱唔到d臭味

又幾正

有D似蔡依琳

早晨
有好多人話，唔應該呢d月份過蒙古，但其實我幾鍾意尼d時間黎。
因為已經入秋，天氣有d凍，一起身就覺得個氣溫好爽快，大概十令度。另外天氣凍既時候，個太陽彷佛特別暖咁，你有無呢種感覺啊哈姆太郎
有人話d景唔靚，但可能我比較喜歡紅葉，見到紅紅綠綠既樹我又覺得好有feel喎
咁就要起身刷牙啦，d水唔洗講，凍到我硬晒
但我真係覺得感覺好好

印度d人開外掛，我真係唔敢搭火車，另外隔住個mon都覺得臭

暫時都重係食緊火車上面狗也不屌既野食

一開始都多人架，係而家愈來愈遠先剩番好少人，好舒服

我幾經辛苦，而家終於叫個過左24個鐘，但重有6個鐘

其實應該同人吹下水會快過d時間

咁點沖涼

影下有咩食

識食一定係香港買杯面啦 你真係第一次搭火車

成套

d人都唔似係去旅行 無乜好傾

杯面呢家野感覺上邊度都一樣 但我真係唔想再食杯面了

老實講，除左杯面係無野好食

link定伯母？

無得沖涼架

覺得好正